人生就係不斷地錯過同後悔

有時候欠缺咗向前嘅勇氣；有時候衝動到不顧後果。

大家認唔認同？

係

有冇人有嘢分享吓

錯過後那可回頭

is

可惜沒如果......

身邊嘅人事喺你猶豫不決嘅時候已經靜靜咁改變咗，你再回頭嘅時候先發現，就已經太遲了。

與其同人比 不如做好自己
你做到嘅 人地未必做到
佢哋都一樣會留意到你嘅改變

多謝你

我唔介意人地點睇

剩係唔想原地踏步

所以嚟梗呢年希望可以努力走出comfort zone

共勉之

上次飲醉酒咀咗（應該仲摷過）個女仔⋯⋯重點係我唔知自己係咪鍾意佢

有時唔做驚錯過
但做又驚後悔
唔知點選擇

如果依家俾我揀會做咗先

因為一日未做都唔知結果

有時候衝動到不顧後果。
呢句好中 成個人生就好似樣樣都係做錯
每次都有一個想法係畀多次機會我 我會做好啲 但我知道係無可能的